人生最後悔，就係為香港人企過岀來

前幾日睇完中醫，又俾左成千蚊藥金
雨革果陣條腰食完一棍，之後盤骨移位，三年都未好
真係好痛，但我真係好驕傲我為呢個地方努力過，
我由日日想走，去到唔要外國offer留係度，
我真係好鐘意香港

但你班香港人係咪痴左線？撐林鄭仆街死好合理
但撐薯片？你班人係咪癲撚左啊？
lesser evil要歡呼嘅咩？lesser evil要衝去握手嘅咩？
你班人根本無當人係evil，直情做人地fans
最好笑係尋晚見到羅冠聰個白票聲明，
屌，我都唔鐘意佢，但佢真係有道理喎，
唔撚守住原則，做咩野反對派？做咩野民主派？

跟住我望下啲留言，民主=民意又講得岀，
民意重要過原則又講得岀，最痴線係話
民主精神係少數服從多數

真係扺你班香港人無民主
質素差，邏輯差，連鬥志都無
有得安居樂業就唔撚洗民主了
義士入獄？學童自殺？唔撚理了

我已經為你班冚家産浪費左人生黃金嘅三年
身體受傷，算。我當交學費
但我唔想個心都再受傷

祝你班薯粉呢世無民主，仆街死
我決定申請返去外國，香港你地慢慢玩

有能力就快d走啦
慘得過冇能力冇錢想走都走唔到

who fucking care anymore

講開又講，我終於明點解有人做建制派搞死香港
我都好想做

走喇 快d走 唔好留戀

if you can't beat them, join them.

保唔住就搞冧佢？

見到港豬就好笑

唔好再番黎

好行唔送

我屋企等埋細妹下年考完dse 就走

利申：揸bn

身同感受

生愛滋唔後悔？

敬佩你當日企出嚟
但後乜撚嘢悔啫，人生在世無咩幾件事值得自豪，我覺得你第日老咗臨死嗰陣都係拎返呢單嘢出嚟打丁

有能力好走喇 作為香港人 感謝你曾經既付出
得閒記得返黎食下魚蛋啊

港豬

曾憲梓.jpg

agger

真係無人會多謝你
btw 民主喎香港有閪咩
落到下面先講民主啦

bye bye

祝你在外國生活過得開開心心

有法官唔要 要薯片

佔中個陣我都出過去
成班坐係度叫口號就想有民主

成班都on9, 我去過一次就冇再去
因為知道香港人淨係識講，冇人會真係反抗

下次你都係慳番啖氣好過la

我都係睇完個post就覺得好灰
自己79日訓街原來係無意義架

咁撚辛苦又企出嚟又盛又俾狗打
最後換嚟班黃絲狗衝薯片
真心換絕情

反抗？
有100毛睇 有隱世小食食
做咩要反抗

香港有民主死得仲快

你睇個立法會就知啦

年年建制都佔大多數

香港就係淪落先需要你呢種義人
若非人已經淪落，
何需要關鍵席位？
若非人已經淪落，
何需要有本土派？
世道淪喪如此，有呢啲痴線佬好正常
因為佢地就係因，並唔係大義嘅結果。
我仲讀緊大學，諗緊點投身社運
前輩你貢獻自己，實屬偉義，丹青自明
我點解想要抗暴，係因為一種道德
一種我認為最基本
亦係最不可侵犯嘅公義與良知

我並唔係為一兩個，三四堆人而咁諗
係為有呢種價值嘅人而咁諗
姐係你
只要有一個人同念，義就值得了
人之為人者，亦僅此而已，無則非人。

其次，亦都係我對孕育我嘅地方
嘅一種情結，
佢屬於我嘅回憶，流係我嘅血液
我屬於佢嘅脈絡，活係佢其當中
看其破敗而無所作為，我做唔到。

前輩你已經奉獻咗好多
無人係應份去貢獻的
我作為一個真正嘅香港人
誠心多謝你
人自有去留，世自有興喪，所繫者人也。
他日如果見到香港有人或者組織
值得你幫忙，請多多支持。
他日有機會，我一定會幫返你。
再次，真心多謝

祝 一路順風

又捉住草人黎打

有韓星追 有飯食未得
民主可以當飯食咩

駁唔到

走啦傻仔 去外國so what

同意，支持任何候選人都係戇柒鳩
呢個係一個小圈子選舉

巴打學下英文好喎

感謝你為香港付出過
祝一路順風

望住一班我要真俊華之後
我諗之後再唔會有人再想為依個香港而企出黎
企出黎既都係一班為自身利益既政棍

其實班本土派最令人反感就係成日話幫香港人企出黎, 爭取D咩

根本好多香港人唔想要你地所謂爭取既野架

樓主 我好認同你 終於有人出黎講呢個point。
成日班on9話三舊都係屎 揀舊冇咁臭，但係個個就笑撚晒口同舊冇咁臭既屎影相，又做撚左舊冇咁臭既屎既粉絲？我都唔撚明班傻西瓜咩邏輯，一早都話鳩班友就係牆頭早，興d咩就擺邊邊，又大大聲話為乜7乜7，見撚到我都覺得肉酸

鳩做㗎咋，本土派可以解散，香港人唔值得我地再犧牲啲咩去幫佢地爭取任何野
聽陳雲講申請外國政治庇護又好，有錢嘅申請移民又好，快啲離開呢個豬圈

諗起嗰陣班抗爭者拎住紙皮盾比班速龍狗追住嚟打，我有同學仲要比黑警一棍打落後頸，但付出咗咁多到最後就只係換來“我要曾俊華”

寫咁大編文章........

香港

佢地要既民主係天跌落黎
再唔係就有人免費幫佢地爭取返黎
要付出架? 要犧牲小我架? 佢地唔制架
有無民主? 有就好, 無就無辦法
到投票果陣, 一係失哂憶, 一係就識話人界票
乜無人諗過選舉制度本身都好大問題
從來捍衛一樣價值觀, 係需要有力量, 否則一切都係空想
當你對於捍衛自由,民主,法治既底牌係=消極不反抗
咁樣個結果咪只會係全部倒退囉

樓主

你真係好傻
傻在有外國offer都唔要 其實係外國發聲都得嫁 有時仲有說服力

希望你快啲好返啦 以下我咁講可能會俾人鬧
我冇你咁偉大 但曾經都為香港仆心仆命 好憂心 我想為香港出啲力 所以都返左黎香港

曾經有朋友話過我 大概係反國教個排 佢話 成日掛住香港前途 政治 搞到個人咁唔開心 憤世嫉俗 但連自己都未搞得掂 為香港咁憂心做咩 搞掂自己先啦 唔好諗到咁遠 當日我覺得好un耳
但呢兩年睇開晒 睇化晒 你以爲你做既野感動到其他人 但根本好多人覺得你咁做先係晒時間 有一大班人你係永遠都感動唔到 你死你事

香港無話事權，除左性別同個樣，三個根本一撚樣

同黑警審犯一樣，一個做惡一個做善良，氹你認罪

不過林鄭已經比人標籤左惡，曾俊華做善

陳雲日日都話要移民
到宜家都未走

平時好少睇政事台d post，但樓主今次又講得好岩為港豬付出真係令我好後悔
之前雨革比人拉左好彩告唔入冇案底，如果唔係我真係會憎自己成世
依加搞好晒d野準備移民算，香港真係冇得救

如果係有得安居樂業好似新加坡咁冇民主我唔介意，但你睇下出面個樓市先，係正常人負擔得到咩？再者就算比你上到車間屋係咪真係咁大先？

撐你 我日撚日睇新聞都唔明薯片有咩好 我心已死

豬：係啊，但你搞亂香港，阻住我搵食啊嘛

港豬唔抵幫

講到好似得你一個受傷咁

大把無辜中立市民俾黑警打到入廠

雨革行得出黎個班全部預咗坐監坐一世

大多數暴政

就係乜都唔正常 有樓個班仲點會出黎搞搞震

係.. 大把地主.. 大把有錢佬...

咁請解釋何謂「真」民主，建基係乜野上面。
香港從來係一個特別行政區唔係國家，有啲野唔係你想點就點，你地所謂既反抗係咪想建設私人軍隊每日同政府打游擊？
人大咗會有其他負擔，有家人要保護，世界上唔係每樣野都黑白分明。
希望你大個會醒覺

愈唔正常, 有樓果班愈強大

講得岩，第一日你就應該有個覺悟
你企出黎，唔係為左人地，
係為左堅守自己心中既原則同理想

你亦應當知道，你所捍衛既香港，本來就包括左果班廢老廢中

事實就係咁殘酷，只可以講句樓主保重

對唔住囉依加即刻捐返入自己老母個閪到

金石良言 , 明既就明 , 唔明既只會繼續做傻事...

你要咁離地咁我都冇野好講

算啦香港無得救，已經唔求可以有咩改變，每日做好自己就算， 要我幫佢他港豬努力埋，不了

行到黎唱今天我炸，你訓街果79日訓撚到short撚左？

唔係離地.. 我想講大部分人都係咁有錢
所以先得咁少後生仔出黎抗爭

其實... 諗清楚啦.. 有錢有樓的人真係太多 , 佢地唔會出黎同你衝

關咩事，講緊班人不知所謂
下下拎屋企人出黎做擋箭牌

你都係想搵藉口走啫

Can't agger 摩牙

可能係啦，或者你都講得岩既，無論點我都唔會再出黎幫班港豬抗爭

咩關咩事，講班人係不知所謂有睇文都get到，我已經係跳落去下個議題，你想啲人點做？

可以死埋一邊

見到你呢個回覆
你應該就係你自己口中既香港人

比政棍影響得太多 , 好易比人煽動 , 又唔識得判斷...

帶埋我

係，但係小圈子選舉唔乎合呢個條件。

唔通日日內戰 你好開心

其實唔想同你班失敗主義者嘈，放棄係好簡單既一件事
堅守既自己文化，平時關心多啲政府政策
上街發表自己意見去抗赤化

香港係中國統治緊無錯，但如果你連自己都堅守唔住，率先淪陷，就算將來有機會，都唔會把握到

唔好返黎

請唔請打雜

講真走喇，香港人根本唔會為左"民主"放棄學業同工作

Hello無圖？

嚟到呢一刻，雖然唔會叫人走
但會同走咗嘅講，千祈唔好返嚟

睇到好灰

邊個中醫收成千

人永遠係追求更美好既生活，有人選擇同一個倒退緊既國家同化，但如果係心願誠服，好似閣下咁「現實」去睇
咁日後既野就咪怒
HKTV 發唔到牌唔好怒
蝗國整多個沙宜比香港受時 唔好怒
政府強拆拆到你屋企時唔好怒

真係講「現實」既，香港根本一早玩撚完，其實講咁多廢話做咩？返屋企訓教算啦

係呀全民投票嘅話。
依家係小圈子，市民要透過議員代表，咁嗰陣個議員係講自決嘅，你buy先會投，所以個議員會係自決派。而自決派/泛民 聽嘅「民意」就係投佢嘅人，因為佢哋係嗰班人嘅代議士，而唔係全世界嘅代議士。

多謝你個日有份企到出黎
多謝你

on撚9
雨革魚革企出黎唔只係為香港人，亦都係為自己
出黎付出就唔好問收穫

想入建制仲on9
你話入就入咩?

班柒頭有票就滿足㗎啦
覺得自己已經有左民主
唔會理班侯選人質素有幾垃圾

立會選舉後我已經睇化左，班老野唔係想香港有民主，係想香港係佢地死前無沉淪得咁快，安安樂樂過埋下半世咋

跟本佢地無諗過爭取，連選D人入去抗爭都無勇氣

鐵打加針灸加藥，肯定要

當我18歲就已經明依個道理

香港人就係咁急功近利
你想企出黎聽日就有民主
其實有樓有錢你都唔要民主啦講真
冇人留你 走啦

好同意 有啖安樂茶飯 經濟好 冇乜問題基本上大家都各自生活
係有班人極力爭取呢啲民主
屌 一日有中共 一日都唔會有真普選架啦憨鳩

其實香港人有邊一個真係真心會留意政治 會自己思考？冇架屌 個撚個呢排興咩咪撐邊個囉 見人地公關技倆做得好 蘋果又幫薯片打晒飛機 就個個走去支持薯片 其實而家個香港發生緊咩事都唔知

傻啦，天跌落嚟佢地都唔想要呀
睇下立法會選舉就知啦
有人幫佢地爭取跟住坐監，港豬係會拍爛手掌大嗌抵死架

支持831 支持23條
港豬

薯片

其實生活好根本唔需要民主
如果做到好似唐太宗貞觀之治國泰民安
民主，who fucking care？
你話晒事又點
可惜中共做到咩 比到我地啲咩

對香港死心 對未來死心
淨係講樓價 移民去外國分分鐘仲平過喺香港買樓

想問去邊個外國? 交流下。

BTW香港人從來都係利字當頭， 始終如一。 你認真左了

挑 比你佔多幾千百次中 咪又係會通過
中共係到 仲未死架佢地
根本無可能阻止到
屌其實我有層樓 有份工 經濟收入足夠生活
廿三條個啲關我撚事咩
佢唔用廿三條都可以用其他罪格硬捉你坐監架啦
現實啲啦 根本都無可能推翻中共
移民最好

記唔記得《變節》套戲最後果段講咩？

Laughing 問點解一定要得兩個選擇？點解一定要安排好哂A餐B餐再由我選？
梁sir 答番佢 其實無人迫過你只可以食A/B餐，警察只係比兩個建議你，最終做選擇既都係自己

！！！！！

退出社民連 陳德章：對港心灰
「唔反對叫我逃兵 起碼盡過力」

薯片撐831 23條 班薯粉都仲可以咁支持佢
唔知道班黃絲豬仲記唔記得雨革係咩一回事呢

aggwqqq

其實中央要搞掂香港人好撚易
搵林鄭做醜人 之後搵薯片做好人
林鄭做到有咁柒得咁柒 比曬位薯片上
薯片耍下啲公關技巧 打下親民牌 個感覺比到人係好人 啲香港人就會唔理咩小圈子 民唔民主 總之佢似係好人 就支持佢做特首
唔止普通市民係咁 就連啲政棍都係咁
只可以話香港人太膚淺
他朝薯片真係上到 不斷硬推啲惡法 到時真係仆街唔好喊 自己拿黎
咪同我講咩 唔會既 薯片唔似係啲咁既人
真正掌權既係佢後面既中共

而加咪用緊呢種手法

樓主
證明PR做得好港豬就buy

呢d講法真係on79
邊個同你講瞓79日就有民主？
有用就做，無用但有意義就唔撚做
咁79日前你幫香港做過乜？

瞓完無用你執到啦
你地最睇唔起既強國唔係無用咁簡單，係會無命，會陷家產
但人地仍然前仆後繼爭取公義

瞓嗰幾日街，麻煩唔好講到自己去打哥斯拉咁撚大
呢d係溫室小花所為

老老實實 望住到一個又一個義士坐監
然後香港仲係咁既撚野
真係好撚灰

我都係

巴打睇得好通
Good cop bad cop 呢樣都唔係第一日啦
港豬真係無叫錯

垃圾港豬

你自己講出嚟 冇證冇據 屌
你話佢係行旦M3579派過嚟都得啦憨鳩
你就真係搞掂你自己啦

香港人唔值得呀 焦土攬炒唯一選擇

支持
成撚日拎佔過中嚟打飛機
屌 訓完79日就爭取到 咁中共就收得皮啦

認同

港豬on9又懦弱,雨傘時期幾千人被幾十隻速龍打散已經好撚好笑,仲要救唔返d人出黎

冇人話過可以改變到啲乜
出得嚟行 預咗架啦

走啦 冇人留你

仲要問點解唔舉高雙手比警察打

whowcares 。。。

DavidWilsonHKer.jpg

中國地方中央玩晒 民主咪傻啦

樓主你走啦 香港人對你唔住

樓主走啦唉，有得走好走喇。

時窮節乃現，一一垂丹青。

需要好無力，但要知道革命永遠係靠少數帶動。

得罪講句 咁樣講真係好撚on9
你出嚟幫手 係型 係威 係有份出力
但其實真係冇資格屌其他人冇出嚟幫手果d乜乜77
大佬 唔撚係個個都好似你咁勇猛咖嘛
你係威
但你冇理由自願出完嚟之後屌9人地冇份仲係到呻後悔咖
老老實實 咁撚後悔當初就唔好撚出嚟啦
失敗左就係到怨其他人
凡事都咁撚易成功嘅話 香港都有700萬個誠哥啦

樓主早日康復

算把啦 我可以講香港支持民主自由反共嘅人肯定只佔少數 走啦你 香港永遠唔會有你諗嘅理想

一廂情願

睇到喊咗... ...巴打

其實令港人心淡都係上面嘅成功嘅一部份，趕走，溝淡本地人，咁到時大家同聲同氣咯，咪想點都得囉

大力支持林鄭 所有後生入中資做野

講到尾班人心深處都係左膠黎

咁你走喇,唔洗返黎喇
今日連登咁多個POST係到屌人支持曾
仲要話咩:抵香港人無民主:云云

分黨立派,不對事只對人叫民主?
你做既野,你支持既人就係民主
人地做既野,人地支持既人就唔叫民主?

真係荒謬,中意支持邊個都要俾你屌
真心唔知你班人做咩看得自己那麼高

Agree
一日比一日後悔

見到班撚樣投犯民個刻就已經冇左希望
今次仲要班人幫埋財爺含

講咁多 咪又係走

就係睇到咁先去外國
對香港無感情
Btw
加油 bro

屌岩啊
林鄭係滾水煮蛙
一當選成班平時無理政治既人都會出來圍威圍 羊群效應
lesser evil 當選雖然係溫水煮蛙
但係驚在班蛙都根本矇性性
俾人賣撚左都要幫人數錢
白票係唔會阻住到邊個當選
但咁既貨色 點揀得落手啊
不如等佢認受性低啦

借問聲 咁結果換左d咩番黎

我本不是江淹，昨夜卻發了一個跟他的夢很相似的夢。我醒來，眼一陣已成習慣的刺痛，閃靈一般的快鏡沒有重播，現實卻成了夢的真實寫照。

有人問我，現在是不是不寫了，我說，我確實是擱了筆，快將兩個月。這兩個月的沙漏的樽頸，是闊的，其實這半年多以來，也一樣。有些人來邀稿，我也完全拿不出隻言片語去交差，而這在過去不過有如例行公事，小菜一碟。

過去我動筆，總是因為不吐不快。看着一些愚昧的論調就反擊，碰着燙手的熔爐就圍上去，日以繼夜。如今我擺着一副千帆並舉的模樣，不再有空去感到鯁骨在喉，安於庸碌，自然也就難在工於字，敏於心。看着新聞播着荒唐的事態發展，《城市論壇》群魔亂舞，一哥是不是班長，七警落不落網，六四邪壇乜乜乜，連半句話也不想說。人的靈氣一消散，整個人就已經不是一個人，無以為繼。失去大學生活的悠閒，又提不起勁繼往開來的嬉笑怒罵，他必就不再是那原本的那個他，也不再是有意思的他。

雨傘革命已經過了七個月有多，回憶那段時間的自己，我的心情無疑是欷歔的。我想到我孜孜不倦的產出，在鍵盤上啪啪疾書的矯健，起着一股異樣的積極，我就心酸。我確實是遭到那麼一次慘敗挫傷了。一道陰影壓下來，甚麼雨傘符號，甚麼黃的藍的，硝煙飄遠，只剩一堆後佔領時代的書刊研究座談會，其他一件也不留。即使退聯風風火火，學界傳統勢力受到挑戰，警權也正在膨脹，體制也正在腐爛，一種癘毒無邊肆虐。我看着，或不看着，這殘破的社會，仍然是教人心灰意冷的。

在創傷後遺症的折磨之中，暖烘而陌生的寄託也找了上門。順理成章的，我沒有想要復原的動力。那由我一手樹立的維生方式，終究綑綁了我，繚成了一圈人在江湖，身不由己。我有時覺得我該從這作繭自縛中掙脫，像那些抛卻實務環遊世界的人一樣尋覓所謂夢想，但我並沒有那種坐言起行的膽力，也不是連文從字順都做不到卻是大受歡迎的鄺俊宇孤泣。況且工作這寄託於旁人而言，又是比關心社會踏實的——至少它令我少談了有傷和氣的政治，又很能生財，我也就將就了。到底畢了業後的人生，已經不再是舊時那些以月以年作起跳的段落。

這半年來我偶爾也是會經過旺角，或是以旺角為目的地的。最俗的桃花依舊，人物全非，只能說我應了。我不知道曾經跟我轟烈一場的人，此刻是否跟我同樣心有餘悸，我只感覺我自行遺失，連碎了一地那種俐落的崩解也不復見。

認真
係香港玩要有兩個護照先得

一個post引晒班維穩打手上水

香港人仲成日笑人地咩外國環保撚on9
人地至少有信念過你班廢柴先

你蠢就唔好係度賴人啦

雨革根本白痴仔先去

無辦法，港豬就係咁
鬼叫自己上世咁戇鳩投胎投做港豬咩

岩呀

個日胡官夠票入閘，
個個黃屍係度屌哂鬼話咁樣做即係助攻淋病做特首，
對班黃屍黎講，
總之唔岩心水既個個都係鬼，
完全漠視每個人都有被選舉權既權利
最好笑係自己選舉權被剝奪左唔去理，
反而係自己無票既情況下屌人唔支持薯片

講到尾，港豬根本唔識，亦唔會理咩係民主精神，只係要個結果如我所願，否則企我對面既全部都係鬼

笨人出手咪你呢d,自己on9左仲嘈，
走啦，唔送

最好700萬個精人

只想講既係，0係咁唔公平既選舉制度之下投票，要追求民主精神或者堅持原則既話，個結果好可能係益左獨裁者。

祝樓主一路順風 快啲醫番好條腰

老老實實，選邊個都係搞唔好香港
三害取其輕都好合理

好悲哀 但又好現實
我到而家都諗唔明點解啲人要個親民但推23條831既薯片 都唔要胡官

點呀？我求你去雨革？
我求你幫我挨棍？
係咪我要求先？我要求你咪怪我囉
挨一棍好撚偉大？民主咁容易得到就唔會有流血革命啦，所謂流血係死人呀
而家你自己咪都係有事就走
咪一碌尻打一船人

有得我哋揀咩？
唔薯片唔林鄭唔胡官，乜柒都唔揀囉，最好無人出聲，就連心入面支持邊個都唔出聲，好未？
但乜都唔出聲，又畀你哋屌港豬㗎啦

你同班人講文天祥有閪用咩
少少挫折就問咁做有咩意義，有咩用

自己完全無自己既思想同道

惟其義盡，所以仁至。讀聖賢書，所學何事？
讀咁多書真係讀屎片

評已正
陰撚公

same
俾班狗打過 拉過
搞法庭啲野搞左成年
宜家諗起個法官講過既野都覺得好岩
值唔值得咁做呢？

利申 無罪釋放

支持薯片唔想林鄭當選都算
使唔使好似做撚晒人地fans當正人地好撚好咁

人地有錢有女喺香港做離地港豬同你喺外國享受生活做港豬一樣咁開心

走啦

你班仆街咪撚阻住我返工

樓主一路順風，希望你去到外國之後事事順利，唔好再望返轉頭 香港人唔值得你咁為佢

依個係睇你想食1舊屎定3舊屎
如果你話2樣都唔選擇到時要食3舊屎

aggw

仆街想正評 但撳錯掣負評咗 sor啊巴打

算撚數啦你

原來香港人支持醫改同網23

當睇醫生要比利是時，唔好問點解

好悲哀

成班港豬 連連登都係咁
屌那星
連香港中箭都醒過你地班仆街
香港人無撚得救

而最撚憎嘅仲要係成班豬冷嘲熱諷出過黎嘅人話無人求你出黎
屌你啦
依個post好撚多

佢地淨係識睇某生果民主大報 生果捧邊個佢地就跟捧，佢地入面睇過晒三個政綱嘅話唔定1%都冇

！！

以自自己好撚醒咪得把口咩都無做過等人做囉
唔得嗰時就屌人蠢
得嗰時坐享其成
咪就係你兩個撚樣囉
仲夠膽出黎屌鳩人
豬咪就係講緊你囉

你誤會，佢意思唔係真係後悔
係見到班人做薯粉
即對建制作出讓步，
佢認為係被香港人背叛

但個人見解係，冇得揀
100lv 同99lv 的魔鬼
比你揀，都揀個99lv 黎打
好多人就話，點解唔揀天使？
天使，從何而來？
講真而家3個都係建制，
根本冇一個係可以揀得落手
更何況，我地係冇權揀

我當年都冇上佔中前線
我都係靜坐的果批
所以我冇資格講樓主乜野
亦明白佢心情，
其實香港仲有幾多成係香港人？
呢廿幾年，大陸不繼有新移民
到底香港染到幾紅？

我作為90後，冇經歷香港黃金時代
懂事一刻，已經回歸左，
D 人成日話90/80後太幸福
根本係佢地受英國教育
有機會攞bno 先係最幸福
我呢d 父母冇攞，我就一世被殖民
所以一早對香港冇乜希望
盡力有機會走就走
2047 前，再有移民潮

係香港講民主完啦好嘛
D人民垃圾到連5毛都肯做都知冇得救
正皮你

你都講到唔care
即係唔使要啦

香港人喜迎睇醫生比紅包

有撚用咩 淨係得班連登仔係度圍爐打飛機
出面既世界就大把人都唔係咁諗

港豬其實都活左係自己個空間 睇一睇毒果有幾千likes就當主流民意 唔跟就係鬼

pish

我都搵左個拎bc既 女朋友，下年同佢結婚
香港唔撚再開我事

係現有環境下揀薯片, 我明
但
屌你老母又831又23條
點撚可以做薯粉呀

一路覺得香港要既係李光耀而唔係帶嚟真民主既人 無希望就無失望

Btw多謝巴打

好撚心酸咁同意
當年俾黑警打到成身傷，三年都未斷尾
間唔時仲會發噩夢見到俾黑警追住打
為左咩

果時覺得香港有得救真係好幼稚
得自己有一腔熱誠冇撚用架

巴打, 我比較關心你傷勢, 有冇得斷尾? 使唔使幫手?

依d垃圾小圈子選舉應該要杯葛啦下話，
成班港豬係咁J個3條垃圾。。。
香港唔配有民主

同樣後悔出過去
依家支持林鄭攬炒

對唔對住坐監既人

薯粉仆街啦

同意
薯片未又係溫水煮蛙

推

咁結衣留返俾我啦

香港人唔配有民主，放長雙眼等攬炒，一齊落地嶽

咁就已經後悔就咪撚講到自己咁偉大啦 你呢d偽善撚真係比人打死都唔抵可憐，好行唔送

sorry

睇左烏克蘭推翻總統段紀錄片，我就覺得香港無得救

理性，非暴力喎，你睇人地流左幾多血死左幾多人都要留守鎮地，唔係好似學x咁叫人撤退唔好流血，而家搞到流血個班白流，又搞到燒垃圾桶都要坐監

無後悔 至少努力過
只可以接受自己係小數
只可以接受香港人唔想要民主

間間茶餐廳
部部電視機長開播住TVB果陣
你有冇出過聲？

移民同啲蝗要逃離蚛蟈有乜分別

睇到班薯粉就知有一人一票都係無用.

走啦巴打
多謝你
祝一生平安

多謝巴打為香港既付出
身體健康

五毛呢幾日好落力開post
咩支持林鄭，你要死你死埋我果份
冇證明你話你切柒都得架啦

希望樓主早日康復

個個都話後悔，咁當初你地係想爭取到咩呢？
真普選？連特首都要中央任命
你諗住訓幾日街就成功爭取？
唔係話潑冷水，係要認清自己爭取個目標係邊度
我唔會話人天真，但都唔好話港豬前港豬後

港豬一日未到無樓 仲有舊屎俾佢食下 佢地都唔會出黎抗爭 根本無力改變現狀 年輕熱血同清楚狀況寶係佔少數

無人要求你出黎嫁啵，自己比人打比人拉抵死啦

食屎啦，講依句既一定係屋企人有份消費香港賺錢，自己出世有層樓果啲
我想第時自己仔仔女女可以感受下香港有幾好，果種自己慢慢努力下儲下錢買樓買車既成就姐。
𠵱家？慢慢儲錢都未必買到 咁人生仲有咩樂趣？你地屋企人有錢有樓又點，你個人都無成就感，不如死撚左去啦。同隻豬一樣，食屙訓玩

非常認同。
警察打人，有錢收
被人捉，前途其他乜都冇

果陣好似仲有個俾黑警打到半癱既義士

認同

而且改革從來都係由少數推動，果班真正推動社會嘅人根本冇時間日日喺度宣揚失敗論，而係會默默創造出希望。因為其實大家都深知鬧人港豬唔會令人醒覺，只會令人心淡失去希望，講多的確係無謂。

對樓主落井下石嘅人咩心態，大家可想而知。我亦無意同佢地辯論。

堅持才有希望呢句係老土，但從來都啱。願樓主早日康復，唔好俾啲無謂嘅言論打沉。時勢愈亂，心愈要堅定。

#我講野係老土你吹咩

先唔講你7唔7喇
都過左去
講到口水乾

不如你教我地
而家呢個局面
可以點做
唔撐林鄭
又唔撐薯片
然後呢？

Sorry 囉
其實我最睇唔過眼d人仲要沖出黎落井下石

除左返工咩都唔使要

有得走真係早走早著....
港豬真係唔抵可憐

Wfc bye

已經報左督察 希望做到速龍 見示威者就打

到時有冇打算行山再ＣＡＬＬ消防，令自己柒出宇宙呀

制度不變，邊撚個做都一鳩樣。

見到薯片就濕撚晒，豬真係永遠都係豬。

佢同奶媽胡國興甚至689貪曾老懵懂會有乜嘢唔同？ 或者佢地同薯片又會有乜嘢唔同？

痴閪線。

有得走快d走

想走都走唔到

薯片有講過反831同23條咩？ 班泛民竟然去撑一個建制派 港豬真係港豬，本質上同支那人無分別
有d葡萄樓主起碼有得走

人總要有希望，既然冇選擇，冇能力移民，更冇能力革命，唯有將自己希望寄託係品客身上。

佢係乜出身嚟自港共唔係問題，只希望佢可以改變香港政治死局。

未必啱聽，但呢樣應該係社會大眾既諗法。

巴打去緊邊個國家

講左未即刻出局囉
你講呀笨

其實真係幾足夠
前提係有個合理嘅住所先

我為香港企出黎
亦都係為自己
只會感嘆香港人係唔配有民主
但係呢個係我自己要追求嘅嘢

一早就申請左去外國
冇諗過香港有得救

自己諗自己啦香港人
個選舉無票投，邊個做都一鳩樣
想要民主一係移民一係重新投胎去西方發達國家
反閪抗咩，武器都唔多件 ，靠口靠文字？人大屈你機啦

呢啲叫民粹

咁鬼国壓落黎，你聽唔聽？

所以制度不變，邊個做都只係鬼国傀儡。
呢個係香港最根源嘅死局。

深切體會

【特首選舉】民意不等如民主：慎防跌入Good Cop與Bad Cop的陷阱｜黃偉豪｜01博評

最令人心灰意泠既係
屌同路人既次數仲多過屌敵人

人地做乜關你閪事
洗唔洗下下問你意見呀
搞掂自己先啦你

有邊個無屋企人？包括衝擊嘅義士，
問題係有一大堆人喺咁網上罵，叫佢落場都話不了，
我就唔明落場行行企企有幾危險。

真心覺得樓上幾位巴打講得幾岩
某部分落井下石同扮到懶清高看破一切
呢堆人同說話真係好un耳同肉酸
成撚日香港人笑香港人
真係淨係得香港人先會講得岀
你唔撚係香港人呀依家，大部分人係港豬亦唔見你有咩高見，最撚肉酸就係你呢種人。
支持樓主既說話，有得走真係走
有d說話我唔太識講，多謝樓主為香港付出

！！！！

支持樓豬背棄港豬

雨革有幾多人上街，就已經知香港得返幾多「餘孽」

搵到錢就走。國家大事，與我何幹

講黎晒9氣
個個都有老豆老母生嫁啦
全世界幾千年歷史搞革命邊個無包袱

感謝你

！！！

我呢啲冇機會走點算

習近平就係知道你地少少甜頭就氹得掂，輕鬆推23條，831，大家又支持

雖然我唔知上面果位巴絲係咪溫室小花
但係佢話冇意義咋喎
第一個回覆既巴打好似睇錯字咁
同埋邊忽睇到佢鬧人冇份
冇意義可以有好多意思
小至令人反思 care多d個香港etc
不過真實的確證明 唔care既人就係唔會care
只會覺得你自己白痴攞黎
同埋阻住地球轉
但希望你地唔好為鬧而鬧
咁鐘意教訓人就搵個講得極端d既人黎反駁

咁人地講自己意見又關你咩事呀
咁得閒係度話人不如搞掂自己先啦

好在香港無一人一票👍🏻😂

絕對認同你講既野

我都係咁話
係樓主先咁On9 叫黑警打人都唔走

絕對認同
下次投票唔會再投比任何一個泛民

比咁多錢仲要3年都醫唔好就轉醫生啦 洗唔洗介紹個醫生比你

根本係free rider 性格
有成果咪又係享受埋一份

Agree

駁唔到
我為當日出過黎感到羞恥
撐返個講明會強姦你嘅人到底做乜鳩

我認同，但呢個真係死局，我都想聽聽大家有乜意見可以解決

巴打，加油

其實有無諗呢個成果唔係個個都想咁大風險去爭取
幾千年搞革命一般都係等到個國家積弱先會成功

香港人等唔到咁耐 已經絕咗種

其實一個地方如果社會繁榮穩定又真係唔使民主

但d薯粉真係好撚on9, PR做得好就以為佢係好人，背後理念政綱個d完全唔使理，某程度上仲低智過d藍絲

而加個情況咪就係長毛參選時講既野囉
因為lesser evil就俾哂D票薯片
到時佢真係拎住民意授權推23條, 拎住民意授權推831, 拎住民意授權俾屎你食, 你仲邊有聲出

但果時就個個都屌長毛搞事

你話策略上食舊無咁臭既屎還食舊無咁臭既屎，都唔撚洗一路食一路周圍同人講好好味嫁！

諗起呢班友就係講過咩雨傘精神既人就想嘔
有時真係好灰 其實香港人根本唔想有民主，為佢地打生打死支持都無句

選呢兩個出黎都會冧

樓主，有個律師見到你個case，想你申唔申請索償？
( 唔係R job )

依家先知?

出唔到黎大家都明, 唔想負風險大家都知
但點解要屌一班比你更勇更前更堅定既人呢?

正評係我俾既！

其實有幾多人單純想要民主？
只係而家生活得唔好，認為有左民主會變好，先支持
如果第二樣野會令佢生活好，佢地一樣支持架。

好多時民主只係口號，好生活才是目標
口號幾時都可以換

其實我想話大把公屋撚係內地有地有樓

到最後冇人記得班烈士

我意思係香港出世土生土長
但爸媽係大陸嚟嗰啲
好多都係內地有資產
好多好多人都唔係大家諗到咁窮

到時我有槍有炮
but you are nothing
鐘意就扣你48小時 求其屈你啲罪 區院又釘死你既

希望樓主可以早日康復

大家當日行出黎係為香港，為自己，為自己下一代，如果係為香港人根本唔值得

樓主多謝你，好感謝你曾經同其他有相同價值觀嘅義士一齊企出黎！
但原來好多時係我地一廂情願，香港人民智未開，比民主佢地仲大鍋。
所以，走得好走，留得青山在，為自己奮鬥吧。
後悔無所謂，但最緊要係可以堅守自己嘅信念，同道中人必定他朝再相遇，互相扶持！

人定鬼都唔知啦你個律師，佔中拉堆你都得呀

冇架喇 信念有撚用咩 不過樓主都好 你第時風濕痛 舊患復發 你可以同你班子孫講你果陣為左香港on99咁比人打 多謝有我地班垃圾港豬啦

vvvv

華人國度唔配有民主呢樣嘢，華人就係咁撚具備奴性，冇奴性嘅話就唔會可以轉咁多朝代都仲未成功建立民主共和政體。

巴打你講咗我心聲出嚟
每次聽到啲人當正薯片係寶我都好撚嬲好撚傷心
點解經過咗咁多事思維都冇進步過

巴打

唔好放棄 大家一齊加油 相信香港仲有好多真正既同路人

大家終於明白舊年年尾我話移民好過

台灣都叫成功吧？

雖然一開波班網煤,乜9kol,乜果,白粉,方向都谷行林鄭
唯我買曾蔭權開盅...
雖然唔係黎講曾乜乜林鄭乜乜
只係因為係fb睇到原po既說話
入黎睇完樓主原po所有野

真心個句
香港欠你
走啦
瀟灑咁走唔洗再留戀

我有錢都一定會移民 對香港人真係已經死哂心 可惜窮撚一名仲要揸特衰護照

同意，根本果陣大家企出黎嘔係因為冇民主，而係對將來失望。
今日如果其中一個候選人可以做到好似李光耀咁根本冇可能會再有人講港獨講民主

啱呀 我而家好慶幸雨革冇比龜落單
所有留案底嘅人就真係做左裂士 咁就一世
連撐831， 100%推23條嘅人都撐得落
我好卑微 但自己就唔會再對香港人有任何期望

睇到曾俊華直播D人D留言,D人真係當左佢係救世主咁撚樣

同意 諗返之前做既所有野都覺得自己on9

好似係佢屌人先
先後次序都唔識分 衝出嚟柒

算啦，香港搵錢就唔錯，但唔好講咩民主啦

too long didnt read

巴打有能力好走了

只可以正評畀個支持你樓主

祝你早日康復
我都對香港人死心，根本唔配有民主自由
等緊攬炒

中共唔會比胡國興當選
乜你以為仲有選擇咩？

你搵到第四個人選先算啦
長毛都唔選啦

靠自己 why not技術移民

我明白巴打心情
依加只係等林鄭/曾推23條
跟住成班黃屍扮失憶

而家問題真係淨係喺廢老廢中到?

走啦 香港人仆街性格行為 冇野值得留戀
得閒返下加國睇新聞 見到你地班蟻民同政府空氣抗爭就得啖笑

怎樣做也是dead end

好多當日既黃絲都on99忘記左堅持啲乜...
唉，我覺得如果要兩個揀一個，我都會無奈支持john tsang, 但真係做唔出咁興奮囉，好似泛民啲on9咁興奮幫人抬橋 ，屌，根本爭取既野一啲都得唔到。

雖然唔鐘意眾志，但羅冠聰個status 係人話，值得尊重，反而比大把黃絲屌

香港人真係好垃圾，但又好愛呢個地方

果位巴打成個post好似淨係留過呢個言
而家d人講好似兩個字就覺得自己實岩
仲可以話返人 衝出嚟柒

[*]ggggg

成班傻閪見倒蘋果日日post薯片就話佢好親民呀
屌你老母啦 都唔知班人腦係咪裝屎

藍絲好多都係覺得自己為左香港站出來
係人都係咁諗
唔好將自己睇得太偉大

所以乜撚特首選舉我完全唔關心
一日未脫支那都唔洗諗香港有好日子過
諗方法逃離香港好過
以前會睇唔起身邊朋友唔理香港唔理政治
依家覺得人地咁做都無錯

講咁多做乜柒呀 下次有大事發生咪一樣走出黎

去外國笑香港人 其實都係港豬2.0 做離地撚 流落異鄉都仲要睇香港發生咩事

如果下次有事都唔出黎咪又係變左港豬1.0

人最緊要係有思想 唔好下下以為自己係救世主 香港冇你都樣咁行 但你冇香港就再見啦 去外國唐人街同班支那仔玩啦

幾廿歲人都睇唔透 冇撚用

政治思想會退步既你 咁撚搞鬼

明知小圈子仲係度唸邊個好真係

想寄望民智進步係寄望下一代或一代新人勝舊人。

呢代或上代固

根深蒂固無得救

依家要你救咩？ 唔好以為自己係救世主啦 做好自己先啦你

Sorry真係唔係好明求教 民主唔係少數服從多數咩

問題思想要繁衍唔容易

往往要忍
仲要忍到有生之年都未必見到

九唔搭八

香港人成日ff自己最撚醒 但其實好多人一落手落腳做野就冇哂邏輯 又話想救人但從來唔睇下大局

所以香港已死係由淪陷前講到依家 就係因為成日有不同既人出黎支持某樣野就以偏概全

英國脫歐有52% 侵侵當選但依家淪為笑柄

連大局都睇唔清既仲話想救人 傻撚鳩哂

忍乜撚野 想講咪講出黎囉
自己想點咪出黎同大家講囉
對得住自己思想點解唔講要忍呀？
你仲係唔明明呀？ 你忍唔忍對其他香港人有咩幫助？

巴打 祝你早日康復

唉 以經成日希望香港係因為中共先搞到咁
其實唔係 由國教 到呢架 都KEEP往企出黎
慢慢發現 香港搞成咁係因為香港人

睇下曾俊華喺今日竟然係民主之父就知啦

有冇諗過其實班黃絲當日已經唔知為左乜而雨革

我見到真係嬲到想喊

我都係諗緊呢條路

經歷完國教同雨革 曾經有一刻諗會唔會成功 再去到依加望到班警犬同所謂既民意真係好無奈
巴打好多謝你當日既犧牲 香港欠你句sorry

移唔到民真係等死
利伸乜技術都冇

樓上有人屌樓主散播失敗主義
收皮啦，樓主講現實渣

巴打祝你早日康復

唔係得你為香港人企過出黎

既然你覺得唔值得 好行唔送

人地犧牲左自己，周身病痛換來港豬撐莊曾，灰到咁都仲要比人話散佈失敗主義

講真，唔係話要個個走佬，但盲目話會成功都係on9。我都只能同自己講要毋忘初衷，等機會來

黑金政治叫成功？
經濟落後人地十年叫成功？

咁我係咪拎曬全副身家去賭錢輸曬就可以屌柒馬會，屌柒呢個世界
唔係話樓主無付出，但係付出一定有收獲 去參與一場賭博輸左就可以賴地硬
更何況樓主本身雨革出去係為咪100%為其他香港人
係咪本身屋企人要佢移民佢為左香港人而留低搞革命
參加革命，我相信絕大部份其中都會係為自己，想要一個理想既社會理想既制度
輸左就話自己為左其他人搞到乜乜柒柒，算乜野

如果樓主話自己周身傷移民係因為唔敢再同香港人同香港政府玩我會支持佢有風度認
而家只係賴地硬

成班泛民衝出去支持曾生，留名睇撞車

港人不值得支援，可以走，快走。

淨係睇呢度，有更新就要撚鳩啲CD Rom嘅心態一樣，到呢班人上到位，都只會用權力去撚鳩班上唔到位嘅人。

爭取自己理想而犧牲有咩好後悔？
理想係就算你瞓左身都未必得到任何野
唔好講到全香港欠左你咁，無人應承過你啲咩

我要真普選...特首開fb r 水吹

祝巴打身體健康生活愉快

巴打，我地對你唔住

push

唔好絕望，老套講句毋忘初衷

香港人咁撚豬兜
即使有民主只會搞死香港
獨裁統治班賤民就啱曬

走啦
香港好多豬
我都希望撐薯片其實係只係少部份中間偏黃既人

出黎社會就知道 根本好多香港人都係自私
其實諗返起 點解要支持一個乜都做唔到既革命呢?

有d人本來就無咩資質，大學入唔到又懶又唔係咩醫生律師，比票佢投佢都唔識分析
香港好食好住，飽你唔親餓你唔死，要民主做咩
抗爭好多都係想有一番作為又離開唔到既年青人
可惜香港最多就係上哂岸或者滿足現狀既人

算啦 走得好走
今日去造勢大會班友 笑左

未至於後悔

樓主好波
有錢我都想走

樓主小心身體

過多兩天，淋病當選大家仲失望
佢已經有600票以上

有得走不知幾好呀

你仲覺得有希望咩香港
今日個on9造勢大會明明自己無票投
做到好似自己有票咁 我真係唔明有咩好支持好撐

香港人就係事不關己 唔影響到自己既關我咩事
大陪份人唔去理 唔去關心 做咩永遠都團結唔到
仲要浪費自己啲時間人生去幫呢班人做咩呢
你地有眼睇啦 我地班新一代淨係識玩 溝女
得過且過 會員回覆單嘢都可以玩成晚
反而自己嘅未來就唔去理 咁仲有咩好堅持落去
忽忘初衷 唔好笑死人啦

認真樓主有能力可以走嘅 希望離開然後你好好生活
唔好忘記 點樣真正做返一個人

我就無能力離開嘅 只可以祝福你
繼續係呢個城市過得過且過

利申 曾經有過希望既一位小市民

陰公。。。

So true
我地新一代根本見唔到自己未來
點撚樣叫我地妥恊先？
可能遲早我地會被迫融入
但唔代表我地宜家唔可以搏盡
永遠改變都係新一代帶起
因為我地睇呢個世界嘅角度
同上一代已經唔同
有啲嘢，係我地嘅尊嚴

快啲走啦
我都準備移民

香港無得救，係一回事，你後悔係一回事，政治現實就係要薯片上位，做奴隸的我們可能有得休息下，但林病上就繼續吸乾。
你可能話點解我地要做奴隸，sorry 97之後大家已經係奴隸，唔該面對現實。有得走好走，唔好望返轉頭

同情樓主

有得走好走
巴打保重

向樓主致敬
but, 世界就係咁，建議樓主唔好咁執著

依個真係重點 當大家真係要兩害取其輕
但係個9個好似做撚曬fans咁 都唔知做乜撚

好記得有句話，永遠唔好信政治人
但班友好似追星咁追，身為澳門人本身對澳門已經冇曬希望，對香港仲有一絲希望。
但係e段時間真係得啖笑，所以話media影響力幾大，之前蘋果日日屌尻曾，而家日日歌頌佢

隔離post見到有john tsang支持者話如果當初831門檻低至150個就會袋住先
上fb見到人話早知袋831
已經知道咁耐既努力係白廢
香港唔係要民主
佢地只係想要曾俊華

香港無架啦，成班白痴加新移民
有得走你就好走啦！

依家既香港由鳩佢死啦，反正唔死都無用

近年真係覺得香港人唔同咗
愈嚟愈睇唔清世道
又自私
永遠為反而反冇自己立場主見
政治呢啲總係事不關己咁唔去理
最終搞到自己盲撐
仲要連撐緊咩都唔知仲聲大夾惡

接受現實啦

當年工都辭撚埋日日瞓街咁濟，早知係咁返工算，做返討厭政治嘅港豬仲好

聽到袋831
我就知道
我2014年9月28日出黎
係一件錯事

見到啲人講乜野
：香港冇要求你
：唔好講到自己咁偉大
個啲呢
其實我都覺得，認同
所以見到你地 我就知走係唯一方法
因為有你地係到 香港都唔會有一個好出路

留依啲言個啲 如果係五毛都ok
如果係同路人 咁就算喇
香港人想生活好啲 不可能

好欣賞樓豬肯為香港轉變踏出第一步，但無可奈何社會大部分人放係首位既係生活而唔係民主。
民主可能係我地最終嚮往嘅價值觀。
但要先處理好民生，房屋，工作等問題，市民生活安逸先可以鞏固呢個核心價值，否則大多數人目標只會停留於現況，唔會捨棄現有「尚算」安穩既生活，莫講話追求甚麼價值觀。

近年開始醒覺大部份香港人同支那人都係一樣思想咁低賤 根本為班咁自私又無獨立思考既港豬流血係唔值得 不過無論點都感謝巴打同一眾曾為香港付出既革命義士 你地既付出相信每一個真係想為香港好既人都唔會忘記

如果香港班中產，偽。現實主義者，成功人士，民主精英 係好似閣下咁
唔怪得香港搞左30年都未有民主

發夢當年辭埋份工晚晚去守旺角, 比警渣打到傷哂, 果排完全零娛樂成個生活都係得番政治, 到頭來港豬原來只係想要真俊華 早講呀嘛

樓主有得走好走啦, 多謝你為香港既付出 早日康復!

薯片講到明支持23條立法

一陣佢當選，大家唔好喊
中央都係順應民意

有後路就走啦

而家未幾好，全城支持23條同831，以後唔使再分乜野藍絲黃絲

you deserve better

成日以為自己代表所有人 好笑

樓主，我由頭到尾都係話戴耀廷利用學生年輕人及本土幫背後金主做事，明白就好了。讀完書第日返香港先再同佢地計數。

樓主 你睇下 香港就係好多呢類人
有得走就走啦

申請去邊？教埋我呀

見到話係為香港人就 揸住外國護照就當自己唔係香港人？

咪係

比班港豬累撚死

...

走到果d唔好返黎嚮外國食花生算啦, 走唔到既等攬炒等支爆啦

隨時可以申請返外國

唔知樓豬過過窮人生活未

擲磚嗰班先慘
比本_前撚咗去擲警察搞到坐監
自己就走佬外國讀書

其實樓豬真唔明 定 假唔明

不過 有能力隨時申請去外國既 都應該係 中產家庭架啦

佢地唔明窮撚 要「喺香港殘存」既辛苦

你都識講, 你付出過, 改變唔到「香港人」, ok fine , 你唔係鍵盤戰士 , 你係值得畀 D 掌聲。

但你都發覺 香港人難以被改變 係事實啦。

咁你自己選擇「做逃兵」
窮撚選擇「投靠」較無咁仆街既一個後選人 ... 又有乜問題 ?

你「做逃兵」 就高尚, 選擇「投靠」 就低賤 ?
你有乜野論點去反駁呀 ?

可以肯定樓豬冇做過research

算啦，正評咁多，快d撤退啦

有時唔係話唔幫 但都要睇下幫唔幫得落

感謝你為香港付出過既血同汗
而家問我我都唔會再出黎

但將來有一日香港需要我既話
我會旗幟鮮明、堅定不移、義無反顧站在抗爭者一方

根本香港人心態都有問題，真係諗到民主從天而降咁

I hate Hong Kong

ush

游學修都算係咁 仲有杜汶澤

出過黎又點？有咩改變過？冇

樓豬 有得走好快啲走
香港好快就唔係香港

其實雨革好多人出黎都只係9叫689下台 佢地依家盲撐薯片只係唔想689式管治…自己真心like唔落 理念完全唔同 但我都respect薯片 佢真係可以將唔同理念既人拉埋一齊 因為以前熟悉既香港 邊有分顏色政見…

完全同意，基本上香港人同支那人本質就係賤。我以後都唔撚理，買左層樓收租，風花雪月，睇撚住d窮撚死算

由殖民時代至宜家，民主從來都係冇呢一回事，只有響往再進一步發展嘅發達社會先配得上「爭取民主」嘅思想

香港人從來只係追求民粹主義下嘅獨裁統治，只要能夠滿足生活上嘅要求就已經足矣

我睇唔透究竟香港所謂追求的「民主」係啲乜

我只係一個對社會了解好表面嘅大專生
由朋友影響去七一上街，以至到雨傘行下聽下人9up下，逐漸慢慢了解整個社會發展
明白到鳩叫民主係冇用，但現實大部分人都放棄自己最初嘅原則，走去含薯片條撚
我希望香港人可以返翻去起點，諗翻究竟乜嘢先係「民主」

千祈唔好返黎呀 去到外國記得投票投埋我個份

第一日最恐怖果陣係度 果下真係嚇到瀨屎
成班差佬full gear 又拎住歲槍係面前步操經過

但之後就冇再去

共勉之

Any肥就算最後會仆街我都係會留到最後，會走既就會去我唔會笑佢鬧佢

走到嘅話早走早著 根本冇得救

一定無得救，衷心祝福你樓主
到第二個地方尋覓到真民主

算鳩數la，毒果撐邊個班港豬咪撐邊個
只要唔喺689/689 2.0，23條同831就冇問題
成日有人話如果當初831通過咗，曾俊華就入唔到閘，但喺明明曾俊華都話要831
建制300+

要民主 又要曾俊華 一個講到明支持831 23條既人 仲話呢啲就係民意
唉屌不如林鄭做好過 反而有機會激發更多反對聲音
反正都係死路一條

都話港豬唔撚配有民主
同支那一樣有劣根性 唔同品種咁解

民主唔係少數服從多數咁係咩
樓主唔好以為自己做過少少嘢就懶係偉大咁啦

香港已死
平時屋企食下花生睇新聞行公園又一日

請受小弟一拜

曾經俾拉番差館表示同意

一向都話哂鳩氣 成班懶係有思想，受朋友影響先，睇完facebook 19文先出去hea坐下順手溝埋女ig打下卡咁炸ma，你估真係同你講民主咩，仲搵仲博

自從9月立法會選舉之後，已經覺得香港人無得救。D人話人大左為左自己屋但無得揀，為左生活，無得揀。呢d班人，得罪講句真係好自私。唔通你地想個仔大個左之後生活係咁既香港咩？義士出黎抗爭，無錯，係為自己應有既權益而企出黎，但係佢地都有屋企人，點解佢地要冒住比人打，比人拉而企出黎呀，就係為左拯救佢地既屋企人，為左個仔大個左之後唔會生活係一個咁既香港呀！你班仆街，做港豬，算。政治冷感，算。撐薯片佬，都算。但係你地竟然屌9一班為左未來既香港而奮鬥既人？你地食屎啦！

[pish[/u]

支持香港生淋病

唉，眼見宜家啲人連人地政綱都唔撚睇就尻沖去支持支持，好似當年中國文化大革命禁。仲有，當年佔中個班人口口聲聲話要真普選，最後呢？乜撚都唔記得。
屌，香港抵冇民主

到左而家喱個地步我諗各路義士最想要大家o既支持
認同佢地做o既事係o岩....
即使你係冷靜過後覺得佢地或者無必要咁做
但係當時當刻就係可能一個人一個動作就可以改變到社會
希望當時有共同理念的人會記返起
但係眼見連登好多人都對義士冷嘲熱諷 ......

香港就係比班黃絲港豬累撚死

泛民繼續有工開

下....

香港人好想要最高工時
係為香港人企出黎既就做野爭取啦

Ho ball

自己on9

香港仆街

我唔怕抗爭失敗 但我好怕抗爭失敗之後比同路人背棄完仲要話我抵死

笑死人 抵撚死 看得自己那麼高

我都好撚後悔
其實係做咩都唔會有人多謝你
浪費哂自己d時間心機到頭來乜野都換唔到
仲要同屋企嘈交
有得揀多次我一定乖乖地做返個既得利益者算

d 廢老傻得好可怕

正評

拋磚引玉：如何重建本土派士氣？

take care bro

認同

為班on9真係唔值

抵撚死